警察生命受威脅用真槍，721市民生命受威脅就走佬

今日警察用真槍，line-to-take一定係警察生命受威脅。
唔該同我用721文宣打佢老尾。

你警察生命受威脅都識真槍啦，個日721你兩個軍裝有槍竟然掉轉行？
依家警察係咪只係為自己而戰啊？

警察生命受威脅用真槍，721市民生命受威脅就走佬！

自推一

推

自推二

［緊急！］反對曾偉雄既白宮聯署有問題！多人表示收唔到確認email!!

個petition已經24個小時冇郁過個人數！！！
懷疑中共做左手腳

係時候為勇武正名
勇武示威者其實民間自衛組,
黑社會打人, 警察唔理既時候, 市民措取行為自我保護有咩問題呀?
我真係唔想再見到連儂牆有志願工作者俾暴徒斬, 市民互相守護有咩問題?

又一次自打嘴巴

721

push

自推三

自推四

Push
講得好

721！
還我真普選！

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

828 國泰城（826取消）；828 metoo 831 中聯辦；9月之後 場場機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭地鐵都跳閘、拍長者卡！

核彈

因為721 ＝ 賤民被打

原來支槍只係用黎保護自己
唔係保護市民